毒撚會唔會歧視毒撚

梗係會，同輩相輕

心理上排斥偽毒
內心又會恥笑比佢自己毒既人

又係你

毒撚識毒撚